時下既學生哥

放咗學究竟鍾意去邊？

自修室

打波？

open room

樓下係on9仔

---------------------------------------------------------------------------
反彈無回頭

李求x?

係6樓同7樓

爆房

後樓梯

有血嘅

咦！？ 黑提嚟嘅！？

Foxy